有冇人去外國旅行截過順風車？

D鬼佬好興

之前自己去Siauliai十字架山, miss左架尾班車
走出高速公路揮手
好好彩最後有一家人肯停低車送我返city
驚到瀨屎

台中試過

試過
係英國同個fd去咗個山
走嗰陣巴士一個鐘頭得一架
等左成個鐘都冇車仲要天氣好差
跟住我個friend就舉起手指公截順風車
好好彩有架車一家三口送我哋去火車站
我仲請個小朋友食朱古力

但之後講返身邊啲人都話好危險
兩個女仔上人車好唔安全
但之後都冇再試過

奧地利試過miss 咗落山班車
喺纜車識到一個帶住仔女既爸爸
車返我落火車站